其實機票呢，機場保安係check唔到真假

得航空公司系統先Check到真假，
企門口果堆保安見到份文件係你個名同今日起飛的航班都要俾你入去，佢無可能逐個人去聯絡航空公司檢查真假。
我覺得呢個做法唔夠安全，如果有人偽做文書（犯法野唔好做）就好易入到去。

推推推推推推推推推

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

你以為佢無辦法check咩

你以為佢有辦法check咩

如果係大樓做開檢查機票個啲就識分
但依家係入口多數係其他部門借調黎幫手

有辦法
但冇時間check

偽咩造 我上網訂完24小時可以取消 我臨時臨急飛唔到

直接帶你去check in counter咪得law

跟住check in 失敗既全部送走

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

你有冇去現場睇過有幾多人

exact7ly

推

而家係飛機上緊網
啱啱print張a4 e ticket 到去
其他自己諗啦

入到

自辯：無人講過依張係機票

教唆偽造文書坐14年仲甘過暴動罪架

所以千奇唔好做